【原創作品】承上post，唔介意的話又比啲意見呀各位

上次講到一路有做開啲demo，但係一直唔夠膽發布，直至的起心肝post咗上嚟，先發現原來一個兩個回覆已經可以帶俾人好大動力去創作同埋去學多少少技巧 好感激撳過入條link聽哈嘅巴打絲打

上個post, 有興趣可以聽吓:
【原創作品】兩首，唔介意的話比啲意見呀各位

至於今鋪，都係嗰句，曲詞編唱都係自己，唔好介意又噴晒咪又無基本功，希望大家願意俾啲意見
今次首歌叫係廣東歌，叫《念舊》，講嘅係有時我哋掛住一啲人，停留喺掛住嘅狀態就最好，唔需要再重遇，因為人未必咁承受得住轉變。

《念舊》

我有記住很多人
我有掛念很多人
念當初我們好似情人
哪會意料要分

我有記住很多事
我有掛念很多時
念當初我們優美像詩
無緣來過一次

我 就算多麼掛念
亦也不想遇見
亦也不想碰面

我 害怕面對變遷
害怕面對發展
就讓當刻印象
停在念掛那天

聽左頭三句人來人去熄左 同音字好難頂 仲要同一隻字 把聲ok 既